2003年蘋果日報的七一遊行貼紙

17年後仍未看見普選，甚至看不見自主。

the end

自己否決普選

我有2014街頭派果d

Ok sir